踢走TBB New 由自己屋企做起!

踢走TBB New 由自己屋企做起! 從根源出發
文筆唔好插細力小小
講左最壞打算先 你真係唔識攪都係自動追多次台就解決可以睇返所有台.
其他品牌點攪就要其他兄弟 update 下
Sony TV 非Android
步驟
1.請確定天線訊號線已正確連接到電視機。
2.按HOME按鈕，然後選擇 [設定]。
3.選擇 [數位設定] → [數位手動調頻]。
4.選擇[掃描類型]，然後選擇[頻道] 輸入相應地區既頻道號碼
例如 慈雲山附近地區 輸入 22 掃描 >輸入 62 掃描
5.退出，按兩下HOME按鈕。

Sony Android TV

1.按下遙控器的 [主選單] 按鈕。
2.進入設定選單。
3.選擇頻道設定 → 數位設定 → 數位調頻 → 數位手動調頻。
4.選擇[掃描類型]，然後選擇[頻道] 輸入相應地區既頻道號碼
例如 慈雲山附近地區 輸入 22 掃描 >輸入 62 掃描

第一組數字係 翡翠台 96 ViuTVsix、99 ViuTV"
第二組數字係 港台電視31、32、33
發射站
慈雲山 22 62
青山 43 62
飛鵝山 32 62
金山 40 62
九龍坑山 30 62
南丫島 30 62
聶高信山 41 62
西灣山 28 62
南朗山 26 62
砵甸乍山 56 62
赤柱 36 62
元朗374山 28 62
筆架山 58 62
琵琶山 59 62
東涌 58 62
大埔仔 40 62
元朗297山 56 62
大嶼山275山 24 62
照鏡環山 28 62
紅花嶺 36 62
長洲 58 62
大欖涌141山 32 62
大澳 52 62
上洋山 59 62
營盤 43 62
鴨脷洲及香港仔 26 62
九華徑 40 62
深井 24 62
薄扶林 30 62
馬灣 52 62

通訊事務管理局. 2018-06-13
香港電視廣播服務頻率表 (數碼地面電視)
.